請立即檢查手上美金有無記號

近兩日我係匯豐櫃員機禁左啲美金
超過一半有記號，例子：

台灣講銀行有權拒收，相信香港都一樣

以前係中銀拎過，冇咁的情況
聽日我會去匯豐投訴
如果係我無知，有塗污係無冇問題的話，麻煩巴打們指點一下

唔記得揀台

HSBC 國際大銀行喎
梗係直接問聯儲局

我應該夜啲先推?

美金有記號香港照收的，
係某d台灣先咁麻煩唔收，
或要收幾十蚊台幣手續費。

可能係
但我諗我有權要求換番冇塗污的銀紙
而且銀行明知有塗污仲擺落外幣櫃員機係咩玩法

試下浸漂白水

撕左隻角佢就ok

找換店記號黎啫

爛左一忽銀紙, 別人仲收唔收架?

皇后街

認真講
缺角唔收機會>>>>有印唔收

頂，返到屋企先發現有一張有印

我都有

No Good

個個都有架啦, 十張有一兩張有

其實個啲印係證明有人驗過係真鈔

驗鈔記號